★有線搞成咁，遲d又有一大班IT毒撚湧出就業市場！

IT rip

IT

有線舊年先請左新仔寫app , 今年又執

腦魔舊照

冇人買等執，就算有人買，都會炒曬d IT先

U

腦魔cut到有線未

已cut

用呢枝

教我cut長途電話 而家有wechat唔使打長途就搵到幹部

I am not 支那人

lm

唔知點解有D爽

諗起有線

正一仆街

CUT唔到有線搞到要斬人